香港人！加油！

希望大家無論和理非定勇武，都同心協力，拯救呢個家園